同媽去大阪旅行R唒頭

六月會同媽媽去大阪
會去天神橋筋商店街
但係佢由一丁目到七丁目嘅路段好長
有無絲打巴打去過行 可以推一推邊幾段多d好嘢食多d嘢睇値得行下？

唔該唒

你唔係諗住行哂嘛

帶長老出去就預多d休息時間, 睇下風景和寺廟果d慢慢行仲好

冇咩野行條街又長
去咩南京町又冇野做

去幾日？買機票住宿幾錢？

行囉，反正女人行街無限體力

五日半旅程預左一日半大阪
大阪無咩好行
只係預左大阪城 其他都係行下街
主要心齋橋同天神橋筋😂

任行架喎